法賓奴不死人？

過左幾多數

你問下美斯收撚左幾多好過啦，單刀都唔撚射

疤狗個種廢